## 画面名
ログイン画面

### 画面概要
ログイン認証を行う。

### パス
/main/login/

### 画面レイアウト
![レイアウト](./wire_frame.png)

### 画面項目
【画面項目を記載する。】
|id|名前|種類|テーブル名|カラム名|備考|
|-|-|-|-|-|-|
|1|組織ID|テキストボックス|login_user|organization_id|
|2|ユーザーID|テキストボックス|login_user|id|
|3|パスワード|パスワード|login_user|password|
|4|パスワードを忘れた場合|リンク|-|-|
|5|ログイン|ボタン|-|-|

### 画面アクション
- パスワードを忘れた場合リンクをクリック
    パスワード再発行画面を表示する。
- ログインボタンをクリック
    ログイン認証を実施する。

### 処理
- ログイン認証
    1. システムは、組織ID、ユーザーID、パスワードが入力済みであることを確認する。(Alt-1)
    2. システムは、組織ID、ユーザーID、パスワードを元にログイン認証を実施する。
    3. システムは、ログイン認証に成功したことを確認する。(Alt-2)
    4. システムは、被災度評価一覧画面を表示する。
    - Alt-1. 組織ID、ユーザーID、パスワードのいずれかが未入力であった場合
        1. システムは、未入力の項目名を入力させるようにメッセージを表示する。
        2. ユースケースを終了する。
    - Alt-2. ログイン認証に失敗した場合
        1. システムは、入力項目を見直すようにメッセージを表示する。
        2. ユースケースを終了する。
